[免費塔羅]初學練牌

唔知準唔準，初學練牌，唔介意就TG我
TG:

完左比返feedback

問卜者稱呼：中/英文名
問卜者性別：
問卜者生日：年月日
(如果問題中有關係人的話，請提供)

關係人稱呼：中/英文名
關係人性別：
關係人生日：年月日
兩人關係 ：

題目：（問題範圍越精準越好）
描述：（描述問題中，你與相關人事物的關係現況）

幫你推